[Cahill 100] B組 智利 對 澳洲 11點

第100場

有無直播link？

晏少少

正選

澳洲贏兩球出線

最後一輪冇人睇先黎爆冷

究竟點解智利踢左三場三場都好似係自己主場咁

我去左睇德國

Refresh

中間～

thanks

公海連德國隊都無po

巴禾正選，澳洲有機了

照響度傾啦 今屆好撚靜

會唔會有link

acestream://9b4c7bf30559530581d01bbb263e82272f2021d4

唔緊要多謝你覆
我都想識你朋友

thanks so much

澳洲件作客衫都幾型

神救

澳洲死搶

兩邊都進取 幾好睇

差唔多比牌了

唔搶點得 起碼要淨勝兩球先出到線

果邊喀麥隆有冇行行企企

9號真係好撚廢

腳法咁屎就早出波啦

睇片了

Var

唔好踢出界呀

無事

想睇包和派膠

永遠都記住澳洲9號係Viduka

經典人物

又加利卡希爾

樂視講波佬幾時死

Dont fucking step back

連續講左好多次

大鳩瑜講阿布卡巴爾

巴禾

半場笠射

比祖歷拎到咪又係失

嘩

咁樣失

on9

一球唔夠呀

真係輸巴禾

巴我

巴禾傳波世界級

輸包禾

由鏝柒到嚟國家隊

唔知頂唔頂到70分鐘 咁拍法

對阿根廷就瘋狂用殺傷戰術 人地澳洲已經用番你既戰術打番你就搞成咁

屌你老母咩巴禾

14號幾勁

個球證有D傾向澳洲

山狗

我估澳洲下半場中段會失波，唔夠氣

咁樣都飛機

控定再射都得啦

咁都炒

好彩澳州垃圾

唔係以為越位就9射呀

我估係

後衛腳

如果德國輸2球就好睇

Feel 到澳洲會有人紅

喂喂, 巴禾中龍就有, 係咪打假波呀你

橙,如果中龍好難唔入

有壓力先射得好
一日未吹雞一日都未停啦

以為越位？個個停晒

巴禾正選真係永遠都有話題

得失球

澳洲係咪要入多球

如果喀麥隆都贏一比零係咪入一球就得 ？

係

總之2-0 就一定出線
1-0 或更差賽果就一定出唔到線 冇其他

我指澳洲贏

如果果邊德國輸1-0係咪就計對賽成績？

一齊贏2比0就德智一齊死

做波姐
下半場4:1

澳洲1:0
喀麥隆2:0

唔係智利同澳洲出咩

I love Joe Hart

有冇手足知德國個邊點

0-0

Hea踢到..

德國連PO都無 好撚意外

你岩
我冇諗過德國會輸 Sor 但係有諗過澳洲係贏到兩球

淨係睇live score 唔知係咪hea

medel傷成點

如果我睇既話 會開埋台 順便開埋post
但係我想睇澳洲多d

德國Goal

德佬今年直程出第三梯隊咁 球員又無上心踢
試野性質 唔太好睇

德國一球

智利係咪唔洗3分

澳洲9號

黑鬼淨係識跑

德國果邊可以無視

咁澳洲要贏兩球，然後次名出線

好似賽前咁姐 贏兩球就出線

智利比人撚狗

100場

換cahill

澳洲其實進攻嚟嚟去去都係三四個球員

卡囂功成身退

反而中堅拍到上黎仲好

37歲

哇 快腳到咁

澳洲勁撚到

祖歷

McClearn

澳洲幾時變到咁勁

高幾班波踢燒味

破釜沉舟

德國嗰邊又睇緊電視

兩球餐士

D後防

Kruse

睇完電腦直紅

好似紅左兩件??

德國VAR嗰邊做乜

喀麥隆紅2個

睇完電視紅左2件

好似係有一個挑戰球證決定失敗所以紅埋佢

紅一個姐
頭先比錯人

紅一個姐
睇錯人
on9睇片都可以比錯人

吓,紅牌比左就比左架啦,有撚得收返?
痴線

告魯士應該要換，冇氣

黑鬼個個一樣樣

🇨🇱0:1🇦🇺
🇩🇪2:0🇨🇲

德國兩粒 首名lu

佢話甘美治攞過世盃

3拍1

睇晒replay都出現張伯倫事件

唔係應該俾咗牌先睇得片咩

紅第一個條友係咁拍手

完

1:1

追平？

Gameover

兩邊差唔多時間入波

澳洲

比人禁左成場 咁樣失

噢澳洲夢碎

熄電視

而家睇到d球員慶祝都唔係以為真係計入

智利收工 1:1完場

完 如果Sainsbury嗰球入左

個波落點太靚

正式宣佈4強歐美國家盃

本來袋鼠挨左咁耐都係靠道氣守

一失通常都2:1

咁都唔入

冇捱過喎

智利而家唔會谷佢啦

又黎

澳洲唔係冇機會 自己把握力屎到

山狗就入

亞洲亞洲

智利入多球避葡萄牙啦

出埋禁區

好似要兩球

智利想對葡仔多過墨西哥

而家就1粒得啦

墨西哥第二第三場都要反cup先贏到,唔覺真係咁難對付

決賽葡萄牙對智利球迷會開心啲

仲要兩隊(NEW,RUS)比起呢組果兩弱旅更弱

爆江

德國兩球

玩人浪

2-1

3-1